# cinemapedia

# Dev

1. Copiar el .env.template y renombrarlo a .env
2. Cambiar las variables de entorno (The MovieDB)


3. Cambien en la entidad, hay que ejecutar el comando 

```
flutter pub run build_runner build
```